{"context":"et_builder","data":{"2384":"[et_pb_section admin_label=\"section\" transparent_background=\"off\" background_color=\"#ffffff\" allow_player_pause=\"off\" inner_shadow=\"off\" parallax=\"off\" parallax_method=\"off\" padding_mobile=\"off\" make_fullwidth=\"off\" use_custom_width=\"off\" width_unit=\"on\" make_equal=\"off\" use_custom_gutter=\"off\" custom_css_main_element=\"padding: 0 !important;\"][et_pb_row admin_label=\"Linha\" make_fullwidth=\"off\" use_custom_width=\"off\" width_unit=\"on\" use_custom_gutter=\"off\" padding_mobile=\"off\" allow_player_pause=\"off\" parallax=\"off\" parallax_method=\"off\" make_equal=\"off\" parallax_1=\"off\" parallax_method_1=\"off\" column_padding_mobile=\"on\" module_class=\"pa_c2a positive\"][et_pb_column type=\"4_4\"][et_pb_code admin_label=\"C\u00f3digo\" module_class=\"positive\"]&lt;center&gt;&lt;div class=&quot;pa_c2a_text&quot;&gt;&lt;p&gt;Esse deputado quer safar Temer!&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;User as infora\u00e7\u00f5es a baixo para incomoda-lo, fazendo&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;press\u00e3o nas rede sociais e divulgue sua posi\u00e7\u00e3o!&lt;\/p&gt;&lt;\/div&gt;&lt;a class=&quot;et_makepressure_result_button&quot;&gt;FA\u00c7A PRESS\u00c3O&lt;br&gt;MANDE UM RECADO&lt;\/a&gt;&lt;\/center&gt;[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\"row\"][et_pb_column type=\"4_4\"][et_pb_public_agent admin_label=\"Agente P\u00fablico Grid\" fullwidth=\"off\" show_title=\"on\" show_categories=\"on\" show_pagination=\"on\" background_layout=\"light\" title_font_size_tablet=\"51\" title_line_height_tablet=\"2\" caption_font_size_tablet=\"51\" caption_line_height_tablet=\"2\" use_border_color=\"off\" border_color=\"#ffffff\" border_style=\"solid\" posts_number=\"999\" module_class=\"positive\"]\n\n\n\n[\/et_pb_public_agent][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]"},"images":[]}