{"context":"et_builder_layouts","data":{"6512":{"ID":6512,"post_date":"2017-07-09 02:22:07","post_date_gmt":"2017-07-09 02:22:07","post_content":"[et_pb_row admin_label=\"Linha\" make_fullwidth=\"off\" use_custom_width=\"off\" width_unit=\"on\" use_custom_gutter=\"off\" padding_mobile=\"off\" allow_player_pause=\"off\" parallax=\"off\" parallax_method=\"off\" make_equal=\"off\" parallax_1=\"off\" parallax_method_1=\"off\" column_padding_mobile=\"on\" module_class=\"pa_c2a positive\" template_type=\"row\"][et_pb_column type=\"4_4\"][et_pb_code admin_label=\"Call to action\" module_class=\"positive\" saved_tabs=\"all\"]&lt;center&gt;&lt;div class=&quot;pa_c2a_text&quot;&gt;&lt;p&gt;Esse deputado quer safar Temer!&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;User as infora\u00e7\u00f5es a baixo para incomoda-lo, fazendo&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;press\u00e3o nas rede sociais e divulgue sua posi\u00e7\u00e3o!&lt;\/p&gt;&lt;\/div&gt;[\/et_pb_code][et_pb_code admin_label=\"make_pressure_current\" saved_tabs=\"all\"][make_pressure_current][\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row]","post_title":"Linha Call to Action POSI\u00c7\u00c3O a favor","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"linha-call-to-action-posicao-a-favor","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-07-09 02:22:07","post_modified_gmt":"2017-07-09 02:22:07","post_content_filtered":"","post_parent":0,"menu_order":0,"post_type":"et_pb_layout","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","post_meta":{"_et_pb_row_layout":["4_4"],"_et_pb_built_for_post_type":["page"]},"terms":{"159":{"name":"not_global","slug":"not_global","taxonomy":"scope","parent":0,"description":""},"161":{"name":"regular","slug":"regular","taxonomy":"module_width","parent":0,"description":""},"160":{"name":"row","slug":"row","taxonomy":"layout_type","parent":0,"description":""}}},"6511":{"ID":6511,"post_date":"2017-07-09 02:21:16","post_date_gmt":"2017-07-09 02:21:16","post_content":"[et_pb_row admin_label=\"Row\" make_fullwidth=\"off\" use_custom_width=\"off\" width_unit=\"on\" use_custom_gutter=\"off\" padding_mobile=\"off\" allow_player_pause=\"off\" parallax=\"off\" parallax_method=\"off\" make_equal=\"off\" parallax_1=\"off\" parallax_method_1=\"off\" column_padding_mobile=\"on\" module_class=\"pa_c2a\" template_type=\"row\"][et_pb_column type=\"4_4\"][et_pb_code admin_label=\"Call to action\" module_class=\"positive\" saved_tabs=\"all\"]&lt;center&gt;&lt;div class=&quot;pa_c2a_text&quot;&gt;&lt;p&gt;Acre&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;Use as informa\u00e7\u00f5es a baixo para incomoda-lo, fazendo&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;press\u00e3o nas rede sociais e divulgue sua posi\u00e7\u00e3o!&lt;\/p&gt;&lt;\/div&gt;[\/et_pb_code][et_pb_code admin_label=\"make_pressure_current\" saved_tabs=\"all\"][make_pressure_current][\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row]","post_title":"Linha Call to Action ESTADO","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"linha-call-to-action-estado","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-07-09 02:21:16","post_modified_gmt":"2017-07-09 02:21:16","post_content_filtered":"","post_parent":0,"menu_order":0,"post_type":"et_pb_layout","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","post_meta":{"_et_pb_row_layout":["4_4"],"_et_pb_built_for_post_type":["page"]},"terms":{"159":{"name":"not_global","slug":"not_global","taxonomy":"scope","parent":0,"description":""},"161":{"name":"regular","slug":"regular","taxonomy":"module_width","parent":0,"description":""},"160":{"name":"row","slug":"row","taxonomy":"layout_type","parent":0,"description":""}}}},"images":[]}